“A flag is a symbol.”

“A flag is a symbol. You can’t kill people for insulting a symbol.” —— Space Force episode 10

Not kill , just arrest

好睇嗎？

佢設定好似係諷刺美國時局？但出得唔係好岩時候

好睇呀，好搞笑